示威活動有兩種差佬，一種係黑臉，一種係白臉

黑臉就大家都知

企喺一二邊撩你傾計，話體諒你哋嘅白臉
你以為佢哋真係有良知？
套你料咋
唔好咁天真以為佢哋會企喺香港人嗰邊

事緣
示威活動有兩種差佬，唔好攻擊錯對方

示威活動有兩種差佬，唔好攻擊錯對方

#22 回覆

巴打嘅經驗

推下

希望大家推下，等多啲人知，唔好又再重蹈覆轍

之後將堆有用資料交比上司
等升職

見到警犬只需要謹記佢地係同你對立
每一隻警犬都係唔可信
即使佢係你識左十幾年既死黨甚至係你既兄弟姊妹同老豆老母
班犬隻換左件蛤那衣就全部都無性

當真係有個係萬中無一，真心反對送中嘅差人
我相信佢唔會唔知有白臉差人扮friend套料
亦更加相信佢唔會因為示威者唔理佢嘅搭訕而改變立場
為咗保障自己，真係唔好透露任何資料俾班差人知

pish

根本只有一種：就係警犬

唔係黑臉好人 白臉小人咩

希望連登仔呢兩日比正負皮前諗清楚 唔好比人亂帶風向
咁都有千幾正皮 五年前幫警察擔傘都無咁多人

任何「害」冇分好壞

呢層冇深究
不過都係一好一壞扯貓尾

Good cop bad cop

2019年仲有人未知good cop bad cop

好警察壞警察（英語：Good cop/bad cop）是一種審訊中的心理策略，審訊者一人扮黑臉，一人扮白臉，交替問訊，英國軍界稱為馬特和傑夫（Mutt and Jeff, 源於一部同名美國報紙漫畫專欄），亦叫做聯合詢問、扮白臉扮黑臉或朋友和敵人法[1]。

相關的策略包括伊索寓言中的「北風與太陽」，美國總統老羅斯福的「紅蘿蔔加巨棒」外交政策，臺灣民政長官後藤新平的「糖飴與鞭」政策，德國首相俾斯麥採用的「麵包與鞭」政策。

此策略採用兩個審訊者一組，他們看起來對受審者的態度對立。兩個審訊者可以交替審訊受審者，也可以一起對付受審者。「壞警員」採用一種對受審者進攻性，負面的立場，提出嚴重的指控罪名，呵斥，威脅，通常引起受審者對他的反感。這提供了「好警員」來表演同情戲的舞臺：他顯得支持受審者，體諒，通常表現出對受審者的同情。好警員也會保護受審者不受壞警員的侵犯。出於信任或者對壞警員的恐懼，受審者可能會覺得他可以和好警員合作。他也會尋求好警員的幫助，信任他，並把警員要得到的資訊和盤托出。

受審者在此策略的迫使下，提供對其他受審者不利的供詞，這種情形並不罕見。在日後這種心理壓力消失後，他們可能推翻供詞。

這一技術對年輕，容易有恐懼或幼稚的受審者非常有效。對那些熟悉這一技術的受審者採用之，依然可能導致本能的心理反應。但由於他們已經知道這種操縱企圖，就可能簡單地保持沉默，或者破壞這一過程（見下）。有經驗的審訊者在採用這一技術以前，會評估受審者應對這一技術的智力水準和經驗。現有各種對抗措施可以破壞這一策略，甚至導致其起到反效果：

一個有經驗的受審者可能會故意用主動的非暴力挑釁行為（比如針對壞警員或者其家庭，種族，族裔，性別弱點的侮辱性的言辭，如果合適的話，也可用侵犯性的手勢）引誘「壞警員」，意圖讓壞警員失去自制力而對受審者使用暴力。大多數自由民主制度中假定執法人員最大限度的專業性，所以在審訊中沒有受到真實身體攻擊的條件下，任何針對受審者的身體暴力將會毀壞檢控方的合法性，並可能導致審訊者的民事或刑事責任。
對好警員進行嚴重的言辭辱駡或侮辱行為有時也證實可有效破壞此策略。

可能大家都聽過
不過可能未面對過，所以一時三刻get唔到

推

你估而家嗰班係 "皇家香港警察" 咩

5年過去
Child登仔都仲係同2014年一鳩樣

對你差又話唔好 對你好又話扮都係唔好 講撚晒啦 同女權撚一鳩樣

黑面係忠——張飛
白面先係奸啊！！！ 曹操！

小喇叭

好嘅警察，係2014年9月28日選擇抗命辭職嘅警察
依家重係警察嘅，全撚部都係仆街，全撚部都係敵人
就算真心對你好又點？都一樣係仆街黑警
咁都唔明？

無理由為咗嗰少少差人
而令自己處於不必要嘅危險

如果黑警真係有好人
點解唔全部2014年9月28號辭職？
點解唔喺黑社會喺旺角銅鑼灣打人嘅時候肯企出嚟保護市民？

事實係，全撚部甘願為港共政權做狗嘅，全撚部都係黑警，全撚部都係垃圾
心入面反政府？咪撚笑死人啦
你係狗嚟嘅咋！而且係你自己有人唔做揀做狗啊屌你老母！

辭左職你幫佢搵返份工？你請佢？你幫佢養埋屋企人？傻鳩連登仔見過世面未 成班鍵盤戰士笑撚死 眾人皆醉咁撚樣

冇咩好定衰人 只有立場既問題
警賊立場永遠係同市民對立
所謂紀律部隊就係一個經過洗腦後無條件無理據只識服從上級既整體 而所謂上級係咩大家都知

對敵人仁慈就係對隊友殘忍 唔好再做豬隊友啦

9成9
死差佬一日到黑淨係識蛇皇飲茶食煙
反罪案兩成都唔知有冇
普通市民報個警又嫌煩求其問你追唔追究追究好多野跟架喎
就算真係9成9反罪案，以上既印象都係佢地成個「紀律」部隊自己攞黎

以為自己好撚巴閉
係呀 香港地需要警察，但係唔係你地呢班冇撚用既社會渣滓

push

good cop bad cop真係咁難明?

佔領過後仲做警察會係好人

一睇就知 未出黎捱過

班友連Good cop bad cop 都唔識

2014年嗰陣重細嘅巴打，聽日可能會第一次參與呢類大型示威活動。

但去之餘不忘好好閱讀同思考呢度嘅建議，好好保護自己，唔好重蹈覆轍。

又係條中共座上客

總之唔好畀警狗氹到
除左身分證同埋住址等一律唔好答

叫人69出黎唔夠
要搵人貼翻雨傘d野
因爲香港人真係好善忘
當日龍和道就係有人話要開路比警車入
話係物資同醫療用品
當時只有幾個清醒既人堅持唔放行
去到示威活動警察做乜都唔可以相信！
香港人唔好再重複犯錯啦好嘛
香港就黎死
咁多年天真完未？
要分警察好壞點會係示威時候分
警察會睇你係好示威者定壞示威者先打？

一般市民去遊行有咩料好套笑那死我

套下你料問今晚收工有邊間餐廳又平又好食嗎

二分法真係適合呢個民族

大家都係黑警，不用分那麼細

我成段嘢邊有講過good Cop bad cop？

你話我有講好警察唔該引用嗰段畀我睇

冇嘅話你同做新聞有乜嘢分別？

agger

邊有話過警察係好人呀？？？？？？

我成段嘢都冇講過good Cop bad cop

我淨係話有啲警察純粹逗人工等出糧

佢未攻擊你你千祈唔好主動攻擊佢咁都有錯咩？

乜嘢搞好警民關係 大愛感化我完全冇講過， 一係你哋喺原文quote畀我睇

你冇睇曬成篇文章就信其他人其實好不負責任

我信邊個
關你撚事？

天真到呢
真係要缸撚開d

企

咁我又冇講錯先?

樓主講嘅嘢我一句都冇講

咁樣同大陸做假新聞有乜嘢分別?

淨係引用半句我講過嘅嘢，然後加幾段自己作嘅

你信樓主唔係問題， 但係你有冇睇過我原文先？

最基本fact check都唔做， 好容易畀人誤道

推返啲正確資訊先

愈到白臉都唔駛沉默 最好就係放埋流料比佢

睇過你個 post 就一定要支持你嗰個立場？
我支持其他立場就係比人誤導
乜嘢 logic 嚟？

你講嘅嘢咪"誤道" 人囉
咁關鍵時刻有咁多嘢唔講，就去叫人唔好搞差佬

你相信嗰幾段嘢我完全冇講過咁點解要入我數？

推另外一個 post 就叫入你數？

咁你覺得我講嘅嘢唔啱你係咪6月9號見到一個差佬就打一個差佬？

你答咗我先啦

我只係叫你唔好主動走去挑釁差佬啫， 我冇叫你罵不還口打不還手喎

警察主動或者被動喐手佢都有公權力佢都著數過你

但係假如你先攻擊警察咁佢就攞正牌打你

咁我想問呢兩日邊有post係講 good Cop bad cop ？

而且係好大迴響聲稱誤導 別人？

覺得你講嘢唔啱聽=要打差佬

其實你有幾憎差佬都好，正常人都唔會主動郁手打佢。大家係質疑你開post 嘅動機係乜

我知有good cop bad cop,
但如果我地講得出修例對警察有咩壞影響,
警察都唔支持修例既話, 效果會好唔同

詳情請睇以下呢個post既紅字
[逃犯送中條例] 中共有理由好憎香港。如果你係中共, 想點樣花式玩殘全港各界市民?

警察個人本身支持又好，唔支持又好，執行任務時都唔可以帶個人立場。無論你係和平示威者定係搞事嘅，甚至你係行過嘅都會照樣扑濕你

做得警犬都係為錢
隨時可以為錢 一聽ORDER
咩良心都可以唔要

全力揮棒同留力揮棒已經好唔同，
瞄準頭打同瞄準手腳打已經好唔同

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊（新先知）在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

係得香港人會捧公權力
全世界都會質疑警察/公權力部門
美國就成日拍電影電視劇關於FBI/CIA/聯邦政府做奸角
香港調返轉套套都吹奏黑警
極權社會真係好撚恐怖...

警察只係得一種 唔洗分得咁細

好人好者點會做差佬

呢d post真係得啖笑 lol

希望大家有返d獨立思考，唔好咁易比樓主影響到

果個post仲要2600正評
香港人真係唔識吸取歷史教訓...

人哋可能會留力
但都係會打鳩你
唔好將警察一個個咁睇 佢哋係團隊 如實遵循上級命令行動 必要時佢哋只會做好佢哋上級認為正確嘅指令

我推依個 post
係支持依個 post 嘅立場
唔係針對你

我明! 但只要可以為6月9號爭取多dd空間,我又何樂而不為呢

都係打人，有乜唔同？
我輕輕推差佬一下唔算襲警？

基本上妃紀律部隊70後或以上嘅
100%係真心藍絲 冇例外

如果警察都唔支持修例, 警察對示威者嘅容忍度高啲, 咁你輕輕推佢一下唔算襲警

而家係2019年，經歷過雨革魚蛋基本上警察對反抗者係零容忍。你係憑咩事實覺得" 推一下唔算襲警"?

cant agree more

你做緊乜

黑警以後唔出糧，全部轉晒義工，咪唔報警囉
交完保護費，有人踩場班老黑都要出手啦
黑警係垃圾係仆街，唔代表佢唔洗做啊懵撚

你都智障嘅，黑警係狗，唔好似狗咁呼來喚去對唔住佢哋班垃圾啦
唔好話唔報，係乜撚事都要報先啱啊白痴仔

當女人可以被控告用胸襲警, 我的確冇把握話" 推一下唔算襲警"

但我等緊/想創造一個希望: 政府既暴政 衰到連警察都想倒戈

天下烏鴉一般黑

想警察倒戈
真係活喺中共殖民前

瞓醒未啊？

無嘢㗎 同你講嘢咪不斷話 係啊 係啊 啱啊啱啊

算啦連登仔不嬲都三日一小柒五日一大柒 一早知架啦

聽日有幾多人出黎都未知, 已經有人為左果3萬人既支持而搞分化, 果3萬仲要有大部份人真心撐政府, 我只可以話你一係就上次無出黎, 一係你就5年後都咁撚天真

巴打你估中咗
我真係想香港返去港英時代

有良知？有良知就唔會加入黑社會啦
光頭閪大大聲話自己係頭目喎

我都希望未來你有能力實現你嘅理想，但一定唔係聽日就實現到

共勉之!
星星之火可以燎原

咁你即係話阿蛇垃撚圾到唔係做警渣就冇人請啫?
嗱，唔準你咁話我哋啲香港公安同志係廢物係人渣㗎

你都痴撚線嘅，要人幫佢揾第份工先唔做黑警?
為咗份糧出賣人格就識，為咗人格揾過第份工就唔識?
乜撚嘢未見過世面，全香港幾百萬打工仔，個個都黑警?
我份工又係黑警?
屌你老母，我揾到工，街邊個阿叔揾到工，公園個阿婆揾到工，連登仔都揾到工
係得黑警廢閪到唔做黑警冇人請?

人渣就人渣啦，狗就狗啦，廢就認啦，咁撚多藉口

當然唔好咁天真豬同啲white face盡訴心中情
但都無必要激化件事, 始於佢地份script係扮下好人, 咁咪由9佢

唔理佢哋就最好